每日既生活都係返學同上連登

同埋溫書

毒撚

那有時間
d碌屎多撚到閪咁

可能係我廢
要用好多時間溫書

上堂真係悶到死

廢到連打機時間都冇

Same

正常，遲d就會hea🚬🚬

食枝🚬chill算拉/.\